利物浦拎英超冠軍，是咪要比番個獎牌比謝拉特?

法唔法國全英超都欠謝拉特一個英超冠軍?

比一個馬列斯 比一個碧福特

洗唔洗咁撚肉酸

聽講季中會簽返佢擺後備 話晒係利記傳奇